1.  Які існують типи даних у Javascript?
    1.1 Примітивні типи данних:
    Число
    рядок
    булінь (логічні)
    null
    undefined
    symbol - символьні
    bigInt

    1.2 Об'єкти та посилання:
    Масив (array)
    обєкт (object)
    посилання (function Date)

2.  У чому різниця між == і ===?
    == несурове порівняння даних, яке може ігнорувати різність типів даних, наприклад може прорівняти 2 та "2" між собою.
    === сурове порівняння даних, враховує тип даних. 2 і "2" не будуть між собою рівними, оскільки перше число, а друге - рядок.

3.  Що таке оператор?
    Оператор - це елемент мови, що задає повний опис дії, яку необхідно виконати.
